[
    {
        "id": 1971,
        "question": "BİR KİŞİYİ GÖREVİNDEN ALMAK, UZAKLAŞTIRMAK",
        "letter": "A",
        "answer": "AZLETME, AZLETMEK"
    },
    {
        "id": 1347,
        "question": "Kavun, karpuz tarlası",
        "letter": "B",
        "answer": "Bostan, bostanlık"
    },
    {
        "id": 1923,
        "question": "MECAZEN, “SOĞUK, AYARSIZ VE CAN SIKICI ŞAKALAR YAPAN KİMSELERİ” NİTELEYEN BİR SÖZ",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvık"
    },
    {
        "id": 99,
        "question": "Bulunulan çağın anlayışına, şartlarına uygun olan, modern, muasır",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çağdaş"
    },
    {
        "id": 554,
        "question": "Bir işi en iyi yapan, işin ustası",
        "letter": "D",
        "answer": "Duayen"
    },
    {
        "id": 1822,
        "question": "Bir evin gelinlerinin birbirine göre akrabalık durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Elti, Eltilik"
    },
    {
        "id": 1094,
        "question": "Süslü, ayaklı fener",
        "letter": "F",
        "answer": "Fanus"
    },
    {
        "id": 1426,
        "question": "İspiyonlamak",
        "letter": "G",
        "answer": "Gammazlamak"
    },
    {
        "id": 1721,
        "question": "Mahkeme lideri, hüküm veren",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakim"
    },
    {
        "id": 1610,
        "question": "Bir bedelin ödenmesi sırasında yapılan indirim",
        "letter": "İ",
        "answer": "İskonto, iskonto uygulama, iskonto uygulamak"
    },
    {
        "id": 1206,
        "question": "Güzel yazı yazma sanatı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaligrafi"
    },
    {
        "id": 1456,
        "question": "Bir kimseye uygun olan, yaraşan",
        "letter": "L",
        "answer": "Layık, layığı"
    },
    {
        "id": 1215,
        "question": "Güneşe en yakın gezegen",
        "letter": "M",
        "answer": "Merkür, merkür gezegeni"
    },
    {
        "id": 987,
        "question": "Kendini beğendirmek amacıyla yapılan davranış, cilve, eda",
        "letter": "N",
        "answer": "Naz"
    },
    {
        "id": 1889,
        "question": "KAVİMLER GÖÇÜYLE BAŞLAYAN TARİHİ DÖNEM",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortaçağ"
    },
    {
        "id": 372,
        "question": "Bir iş için ayrılan belli para, tahsisat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödenek"
    },
    {
        "id": 88,
        "question": "Üstüne mumlar konan doğum günü tatlısı",
        "letter": "P",
        "answer": "pasta"
    },
    {
        "id": 387,
        "question": "Zarara uğrama tehlikesi",
        "letter": "R",
        "answer": "risk"
    },
    {
        "id": 1038,
        "question": "Bir günlük sürenin yirmi dörtte birine eşit, altmış dakikalık zaman dilimi, zaman parçası",
        "letter": "S",
        "answer": "saat"
    },
    {
        "id": 1686,
        "question": "Büyük kiliselerin içinde bir azizin adına ayrılmış küçük ibadet yeri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şapel"
    },
    {
        "id": 709,
        "question": "Bildiri, haber verme",
        "letter": "T",
        "answer": "Tebliğ, Tebliğ etme, Tebliğ etmek, Tebligat"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 460,
        "question": "Kan bağı bulunmayan, öz olmayan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üvey"
    },
    {
        "id": 477,
        "question": "Döndürülerek bir yere sokulan burmalı çivi",
        "letter": "V",
        "answer": "vida"
    },
    {
        "id": 1578,
        "question": "Bir düşünceye, bir inanca aşırı ölçüde bağlı olan baskıcı kimse",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yobaz"
    },
    {
        "id": 774,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, çünkü anlamlarındaki bağlaç",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zira"
    }
]